咪撚講你明前線感受啦，邊會明啫！！

「如果被爆頭嘅係我細佬，我都會咁癲］你以為你明白前線感受？

我諗你錯喇，要咁樣代入
1.被爆頭嗰個係你老豆
2.被爆眼嗰個係你老母
3.被整甩底褲嗰個係你條女
4.被插贓嫁禍嗰個係你細佬
5.俾臥底拉嗰個係你阿哥
6. 你多位親友，係元朗恐襲同荃灣恐襲嘅受害人

係呀！！所有受害人都係你至親好友呀！！
下一個可能係你自己呀！！

前線視每一位一齊抗爭嘅戰友親如手足，嗰份情義畀屋企人更深！

素未謀面，唔知對方樣貌，名字，但係將自己嘅性命交予對方，對每一位手足嘅珍惜，信任 ，絕對唔係你可以想像同感受到！

畀臥底拉係畀自己最親最信任嘅人 出賣呀！

仲有六個被迫死嘅至親呀！

你真係覺得可以感受到佢哋嘅憤怒， 絕望，無助，恐懼，傷痛 ，悲哀？

佢哋嘅犧牲遠超過你想像，佢哋嘅傷痛，就算他日戰勝，都必留下不能磨滅嘅創傷陰影！

我哋冇法感受，但係絕對可以體諒同嘗試理解

佢哋唔係需要你同情 ，佢哋需要你行出嚟支持佢地呀！ 佢哋好怕畀你哋遺棄呀！！

不可因為前線做過唔合你心意嘅舉動，對佢哋嘅支持冷卻同減少

離開自己嘅comfort zone，行出嚟啦呀！！

1.近距離開槍爆眼爆頭
2.近距離胡椒彈
3.近距離布袋彈
4.近距離橡膠子彈
5.近距離催淚彈
6.數以千計全港催淚彈放題
7.地鐵站內放催淚彈
8.警棍爆頭
9.被制服後180度扭手腕
10.被制服後用膝頭壓爆頭同牙，在向背脊噴胡椒水
11.插贓嫁禍
12.男警粗暴移走少女至甩底褲不顧
13.羈留時被毒打至腦出血
15.羈留時被毒打至骨折
16.羈留時要飲廁所水
17.被臥底以示威者裝束滲透拘捕
18.元朗恐襲不到現場
19. 拉示威者放黑社會
20.多次警黑合作， 以黑壓民
21.公然講大話，抹黑
22. 冇追究任何刑責

以上只係冰山一角！

你數到一樣前線比以上更暴力的事件？

不割，不分，齊上齊落！！

#818維園 #香港人 #不割 #不分 #齊上齊落 #兄弟爬山

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818

咁你咪就係唔係囉

係唔明

[海關朋友一手料，fact checked]
今日，2019年8月16，落馬州搜到好多白衫，全部幾個頭盔，豬咀，防割手套，幾件全新既黑t shirt ，應該準備混入示威者，全部好後生，黑黑實實，普通後生仔樣，短頭髮，由於佢哋冇犯法，海關同入境處都唔可以扣起佢哋，我哋乜都做唔到，前線小心啲，幫我傳俾所有人。
啲樣係大陸仔樣, 小小口音，年紀好細
我個人覺得係睇膠手帶
總之有三條紅，藍，綠既普通膠手帶
我個人覺得係分人用
另外入境扣起左廿幾個全白衫

咪撚鳩噏啦

Fight For Freedom
Stand with Hong Kong

鹽正織髮
支持magnum
支持ivan
菲傭步力
馬屎埔徙

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

師兄，對唔住
大多鳩Post
我老屈咗你
Sorry!!